蕭姓四大偉人: 蕭何, 蕭邦, 蕭芳芳, 蕭別離222

竟然無燒山

蕭若元都冇呢個post已完啦

蕭邦西人黎架戇鳩

應該同占上邦一樣姓邦先啱

邊撚個占上邦

蕭正楠，蕭敬騰都冇

屌

負評冇燈神蕭生

訓導主任呀

邊個主任訓左係度呀

Burn hill

蕭邦本身就係姓
人地全名係 Fédéric François Chopin
蕭邦就係Chopin嘅音譯

其實唔使信乜鬼西醫話健康之說，你自己用身體實驗一下就明。
後生可能唔覺，一到三十打後你就會覺得好有分別。

基本上打得多係有樣睇，男人陽氣足時有一種健康氣息，眼神講野都好唔同，呢d係吸引異性的因子黎。

其實臉是五臟的鏡子，腎虧既人可以睇得出

雙眼無神，氣色差，皮膚差等等

點解會有我，巴打你都身受其害，戒緊Ｊ？

真不乖🔦💡

吹簫萍

姓吹呀